奧比歷係咪世一門將

除12碼外，基本上係top

ddg屌打牠

真世一

呢幾年至少top3 真係痴撚線

so9

世一龍??
我淨係識達

呢球靚到 唔關佢事啦

蘇狗世一中鋒

癲左成場

頭85分鐘係

ddg贏巴塞，oblak輸

射正都上到世一門將
難怪今年個世一咁樣